《假面飯店》連場面具派對 勁chok木村與長澤擦火花

長澤在木村於酒店做臥底期間，設法將他指導成為毫無破綻的櫃台服務員。

星光熠熠的日本懸疑偵探片《假面飯店》就像上演連場熱熱鬧鬧的面具派對，首次飾演刑警的日本男神木村拓哉chok爆大銀幕，在酒店喬裝成為櫃台服務員，與飾演出色酒店員工的長澤正美及扮成老婦客人的松隆子擦出火花。

改編自日本暢銷作家東野圭吾小說的《假面酒店》，以「連環凶殺案」為主題，講述東京出現三宗連續殺人事件後，警方為防止殺人案再次發生，派出木村拓哉飾演的新田浩介刑警在酒店做臥底，藉着與不同住客接觸的機會尋找疑犯。

故事有大半時間聚焦在木村及長澤的對手戲，前者正義感極強又觀察入微，起初不情願做酒店服務員，反而剪完髮剃完鬚的超chok樣貌，好多人都話激似劉德華；後者則是責任心極重的前台經理，長澤演得充滿說服力。這對組合相當有趣，長澤為了讓木村更像酒店員工，在他做臥底期間，設法將他指導成為毫無破綻的櫃台服務員。

邊度似劉華

寫果條友知唔知撚醜
型過劉德華19幾萬倍

個人觀感
講chok
木村之前警察個頹廢look先最chok

反而剪左髮 刮左鬚
明顯老態得好緊要